聽日究竟係幾點?

聽日究竟係幾點?
講咗咁耐，有咁多個時間
邊個先係真

一齊集結好緊要
唔好一開始就畀人反Cup!

pish

pish2

pish3

pish4

pish5

pish6

piah7

1200?
1400?
1500?
1530?

想知

推

我1200，1500，1600，1630都聽過

12點

我都想

［急！］元朗撚一定要入嚟 ！

食個老婆餅唔使擇時掛
肚餓嘅就早啲 1點左右去
唔肚餓想熱鬧 3點左右去

黑警都講明你鐘意幾點就幾點。仲問。我自己就1點去買老婆餅

貪佢新鮮出爐

新鮮出爐真係好好食
咁我都1點先

咩幾點呀？ 我幾點去食飯使唔使問過你？